據說中學時是體育部旱地冰球隊ace的Yuna

據說中學時是體育部旱地冰球隊ace的yuna cr theqoo
「就像漫畫家為了看起來比較酷，特意為主人公的設定選擇了第一次聽說的體育項目」

(我認真說這不就是學校時期的女神會有的樣子嗎wwwwww)

忙內在台上的gif真的很狂
這個是我的killing part之一

評論 cr logo

一落妝變左路人樣

正過連登仔之前係咁吹奏嘅七七

prove it